咁多人確診係因為叫雞叫雞呀，正苦肯做嘢未

屌你老味知唔知幾多雞蟲叫雞，啲雞走嚟走去北京四川青島都係咁嚟，141,hg,spa剩係尖沙咀有幾多，無人掃，次次都係交戲，拉得兩三隻真係笑撚柒死人

一隻雞蟲負評

佢地落到黎咩？

大飛，Ching 一定無玩開，hg